2021年年頭應該走左一堆人

我果行都叫專業人士 個個40k up
但以我所知公司30人已經有3 4個話到明下年年頭走
去美國 英國 澳洲 甚至歐洲
其他有d都想走 但礙於有2老/細路/供緊樓走唔到
睇黎真係大遷徙

走係正常

100個走1個都講緊7.5萬

真正劣幣驅逐良幣

又可以告訴世界：香港只能示範一次

搵咁多值得走

好多人搵到錢之前買落層樓 賣一間過去可以買兩間 尤其是有仔女嗰批 更加走

有細路，更加要走，留係度會被港共洗腦
有樓就快快賣咗佢好過啦

有樓直頭可以提早十年以上退休

依家已經有退學潮
遲啲人大踢bno出支藉
仲多人走,未來二十年香港會支那化
當然如果港共肯收BLM就另一回事

有朋友話國際學校好多人會走

佢地個解釋係提早去英國讀書
大學可以用英國人價去讀

好多人本來就要去英國留學
依家只不過將件事提早幾年

係董事局班老闆走，間公司就

由支共接手

裁員重整架構全部請小支支員工

我都覺得實走一批人，不過走唔係一時三刻，要諗細佬，又要做孝順仔女，都要時間籌備。二年內走20萬人起跳。大把本身有外國籍的更加可以留到最後一刻隨時走。所以最尾走得最急最多。

無得走 等入集中營

冇諗過走先係唔正常

連岩岩出街食早餐都會聽到人話下星期去英國視察環境
雖然我唔知佢點去點返
不過feel到依家只係等疫情受控

咁既香港 邊個唔想走姐

國際學校到時連支那人都唔入
可以汁粒啦

完唔完都唔會走架啦

睇你肯唔肯離開COMFORT ZONE．

香港係好，不過係以前既香港。如果睇唔通呢樣，其實佢地值得做中蟈人。

有細路家庭，一定要盡快走，等細路仔可以多啲時間係外國適應。單身寡仔，自己睇情況安排時間自己走。

只有人走錢走，先係令港共有切膚之痛。

岩，開返關咪走

算啦咁多人好撚鍾意香港點會走